有冇巴打作左歌想搵人唱

事原小弟想唱下D未浮面既歌，如果鐘意，可能會出錢買，唔知有冇巴打有作開歌，又未搵人唱合作下呢

你抛下磚先不如

陣間比左demo 唔見左人